郭文貴: 投拜登 美國就會承認台灣 快d投啦

承認台灣 > 佢個爆料滅共

應該邊個黨當選中共都玩完